林鄭需為今日跌市負責

如果佢宣布今日為公眾假期，今日就唔會跌

變聽日跌

美國時間星期一有消息公布

到時升跌睇美國

聽日再宣佈假期咪得

係佢人工度扣

日日放假咪唔會跌市